★IT男富亨邨墮樓分屍!!!!

大埔富亨邨男子墮樓亡，下午1時27分，一名34歲姓梁男子被發現由高處墮下，倒臥在亨盛樓對開分屍慘死，保安員聞訊報警。警方到場調查，分別取來帳篷及白布將屍身遮蓋，相信梁墮下時砸毀一樓一個晾衫架，地上遺下拖鞋、衫及背囊。警方聯絡上死者一男2女親友到場認屍，眾人傷心不已，其中一名婦人情緒激動，哭至死去活來，需要警方借來圓櫈給其休息。

警方未檢獲遺書，初步認為無可疑，正調查其墮樓原因。據悉，梁任職資訊科技工作

任職資訊科技工作
任職資訊科技工作
任職資訊科技工作

none care

老世：正！唔洗出糧

WFC 又唔係高官子女

以為係臭貓

RIP

一路好走